傅振中到譚文豪辦事處示威 8分鐘退走 譚文豪：有無旅巴接？

明報 (2019/07/16)
港聞 | 傅振中8分鐘退走 譚文豪：辛苦晒，有無旅巴接？
【明報專訊】 「保衛香港運動」發言人傅振中等10多人，噚日「自發」去到公民黨立法會議員譚文豪（Jeremy）位於樂富嘅地區辦事處示威，批評Jeremy喺7月7日阻住喺旺角警方清場，譴責佢「阻差辦公呃選票」。Jeremy一早喺facebook預告，話邀請咗對方「最撐嘅警察嚟同各位相會」。Jeremy噚日同支持者喺辦事處迎接示威者，Jeremy不停問對方「係咪有嘢要表達，慢慢講，畀支咪你」。不過，一班示威者愈叫愈走，示威咗8分鐘就往樂富廣場方向離去。

Jeremy早準備寶礦力招呼
示威者喺Jeremy辦事處門口讀聲明，話7月7日凌晨警方喺旺角清場時，Jeremy故意走到警方防線前，批評「議員無特權」、「譚文豪撐暴徒」，其間有Jeremy嘅支持者話傅振中等人先係「搞亂香港」。Jeremy又用咪同示威者對話，又叫對方唔好走，話過門都係客，已準備寶礦力招呼佢哋；但班示威者就唔多領情，傅振中開始勸同伴離開，Jeremy同佢班支持者一路跟上去，話「大家辛苦喇，搭咁遠車嚟到，識唔識搭車返屋企，有冇旅遊巴嚟接你哋？」 好快班示威者就唔見人影。

向警員查詢所執行任務不構成阻差
Jeremy見記者時澄清，其實2005年終審法院已有判例，如果任何人向警務人員查詢其執行嘅任務，並不構成阻差辦公，認為啲示威者係被警方或政府誤導，強調成立獨立調查委員會對所有人最好；又話香港係自由社會，幾時都歡迎合理溝通。

10多人噚日「自發」到公民黨譚文豪（右）喺樂富嘅地區辦事處示威，譴責譚「阻差辦公呃選票」。譚文豪不停呼籲示威市民（左）表達意見，但對方愈叫愈走。（林靄怡攝）

captain

班廢老攞架嚟丟
譚生好波

呢排全部上撚晒電

笑死 撚狗咁撚 又得體 和理非實好buy

撚狗咁撚

振中又柒

無最精彩個句 收唔到錢 有勞資糾紛黎我辦事處幫你

佢同鄺神係依次運動係最落力嘅議員

收工

咁快走收唔收得足錢?＿

唔係3分鐘左右就敗走左啦咩

有冇旅遊巴走

好正

有理據就唔使比人秒啦
重要專登去 比人X

佢地收錢黎鬧人
你唔同佢嘈, 佢自己一個鬧得幾耐

笑死

Jeremy見記者時澄清，其實2005年終審法院已有判例，如果任何人向警務人員查詢其執行嘅任務，並不構成阻差辦公，認為啲示威者係被警方或政府誤導，

10個人仲廣邀傳媒採訪

進化到主動反擊

判頭叫走，即係跟指引收得工，錢當然收得足

有相先有得claim錢

終極男神撚狗咁撚

香港今時今日仲有少少法治唔係靠班現任法官 係靠普通法制度同早年未赤化嘅一堆案例

有冇片？想笑下

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

好波

所以要巴打幫手推post認情事實

點解啲人淨係識屌政府同立法會

希望大家入嚟一齊討論 有咩請比意見

理性討論 究竟721點解仲要去金鐘？

10慢人, 不得了

點解有免費寶礦力都唔飲?
你哋都係為咗小便宜啫

有片嗎

奶共狗收錢做8分鍾，咁快手

時薪咪好撚高

我男人老狗見到大文豪都出晒水

示威得個幾分鐘 Tuen Mun公園班咸濕伯父都持夠過佢

好型

「阻差辦公呃選票」

班友唔諗下，點解阻差會呃到選票？

文豪越做越型。之前太文質彬彬。

琴日睇LIVE，現場其實好歡樂

咁大聲講...人地CLAIM一個鐘錢架

明天奶共傳媒又可以報導有幾千市民自發去抗議泛民議員

撚狗

以德報怨，回應得好得體

又會特登走去俾人撚咁得意 真係諗唔明

無錯
尤其是Bokhary邱致金寫嘅判詞
超好J
香港歷史上最liberal嘅法官
雖然啲人成日捉住佢姪女襲警單嘢屌佢

一路屌一路走

Jeremy又用咪同示威者對話，又叫對方唔好走，話過門都係客，已準備寶礦力招呼佢哋；但班示威者就唔多領情，傅振中開始勸同伴離開，Jeremy同佢班支持者一路跟上去，話「大家辛苦喇，搭咁遠車嚟到，識唔識搭車返屋企，有冇旅遊巴嚟接你哋？」 好快班示威者就唔見人影。

大文豪

呢單咁短有無錢claim？

以前跟得太多佢大佬

男神

有冇片

來回行去樂富地鐵站都計㗎，唔係點claim 錢

臨時演員冇背稿唔專業。。。 扣人工

我當佢係呃選票先喇
啲建制議員去左邊
唔出黎保護警察呃下選票？
而家係個tvb camman走出黎保護返警察（仲有阿朱議員)
口口聲聲話支持警察
到警察有危險唔見你地企出黎？

鄺神開始累，到機師接力爆seed

大文豪戰鬥力好高下

片

唔好比較 泛民邊啲有做嘢大家都知

俾唔夠錢 得8分鐘貨仔？

型撚到

想嫁俾譚文豪

出嚟8分鐘就有錢收，都幾爽

見到傅振中推班廢老走真係心都涼埋

： 由於集會唔過半小時。按比例計，每人只得原價25%。

救命
同昨日果單私家醫院 1母2女果單差唔多

係咪有嘢要表達，慢慢講，畀支咪你

邉間media 有live?

好耐無見過呢條過氣藍絲

但對方愈叫愈走

大佬冇比稿呀

佢本人FAN PAGE

姪女嘅行為關佢本人撚事咩

梁家傑?

譚議員是否JP?

屌 上佢fb搵段野睇
真係冇吹大到
揸咪條友讀完篇鳩野
就走住屌 愈叫愈走
傅振中仲要湊住d廢老
佢應該好撚驚廢老郁手打人

佢下屆實贏。不過其實幾like佢。本來做機師呢d高尚職業，宜家做議員真係委屈。

屌你老母8分鐘就想CLAIM錢

其實走出嚟都係想紅媒報，佢地有報導就成功，tvb會講好大段去吸引廢老睇，仲介紹埋組織背景
廢老就會信哂

吊，個劇本無預佢出現，一出黎就Hang機，jaga

譚文豪以前要企嚮梁家傑後面, 而家先睇到佢唔係離地左膠,
就算為選票都好, 肯企前面肯做就得啦

佢選緊立法會
個時有幸見過佢一次吹過下水
個時真係好斯文
唔知呢幾年立法會對佢做左咩
被解放咁 好型好霸氣

唔好話邊個「最」落力，大家都好落力
朱凱迪個啲都成日出黎

咁快走，包唔包飯架

有冇Captain 嗰晚喺沙田火車月台既片，睇緊第二邊直播miss左

我見到啲呀叔係fans 揾佢影相

可惜我番緊工

Captain

仲要請返啲街坊飲

講得啱
我講錯
請多多包涵

有錢收又有寶礦力打
Fat fat la

未見過啲示威咁快完場

飲枝寶礦力潤下喉

佢有邊次成功做到野

好撚型

小弟做慣地盤
無緊啲粗口好唔舒服

喂呀

傅振中今次咁收斂嘅

擺明有人睇唔過眼包致金
用佢姪女嚟整臭佢個名

睇黎應付呢班人既方法就係要同佢地玩假膠

泛民都學到野

明報居然話自發

呢排譚文豪真係少有我好滿意既議員

對住防暴都咁勇武
對你班廢老駛乜驚

其實成班戰鬥力都上升左好多

條友呢兩個月撚贏左幾多人

譚文豪好波

笑左

Captain！

有幸係九東選民可以投佢一票送佢入立法會

收夠片做野啦
條撚屌

諗到個場面都kit聲笑咗出嚟

睇文字都扯扯地

好man

遲到早退要扣錢了

持久

禁左播唔到
有無link直接入

串撚過馬頭咕哩

Captain Tam
拎晒分!!!!

班狗當埋自己係法官呀嘛

走住屌

泛民百屌成才

撚狗撚到咁型

好有型

唔止全民覺醒
連泛民到覺醒埋

撚狗達人

8分鐘, 唔係計時薪, 係分薪
臨時演員都係演員吖

真男人

哇 零負皮

唔洗鬥大家都有眼見

佢地架車 book 果個時要走
上唔切車要自己比錢搭車走

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

大文豪撚狗功力up

人地要趕下場，去左狗屋

笑撚到仆街
唔好走唔好走 過門都係客

公民黨又贏

睇字已經笑到仆街 睇埋片不得了

屌，大文豪呢期真係好撚型，搞到我扯咗
利申非基

JR條柒頭
唉呀唔記得條撚屌一早bam咗

型

笑到仆街

笑撚到標眼水

究竟Captain不嬲都係咁 定係反送中之後先大爆發
次次有佳作

推

屌自膠
係 包致金

佢71個陣屌到班狗都無聲出
班廢老連講野都唔掂 重好意思撩人

真captain

譚生eq 高

我一定投你

護主者又出動！

譚生MVP

見到班廢老走都走唔切要衝紅燈
扣你五十分

好好醜醜都企多幾個字啦，唔係霞姨點派飯盒畀你哋呀？

俾大大知道d 維穩費咁鳩Fing 法真係激撚死

呢班人又唔做多啲功課
抵死
撚狗咁撚

呢句我loop左幾次黎笑

講果兩三句口號都要睇貓紙係咩級數.......

好撚高招榜樣！！！！

做得好

大文豪好波

哇屌十幾慢人咁大陣仗

唔使比較既又
今次運動都見到有好多議員同雞蛋同聲同氣
多謝咁多位出力！
公道自在人心

cls

今次個個都做到野，真正connected, 連黃碧雲都無出來on9, 都算做到野

寶礦力都唔敢拎

議員典範

Jeremy 真係好型

文豪心諗平時咁辛苦 以家居然有傻仔送上門畀佢撚狗作樂 真好

屌你老母！！！
宜家熱門全部都係啲唔關721嘅垃圾post
全部人同我搵啲關事嘅post 推撚爆佢！！！

已濕thx

譚文豪fb有

DLLM，搞我男神